是靚午 韮黃台畜蒜味香腸炒強

最醜

印仔係咪同759姐姐有路
點解我長期買唔到台畜

炒強師

台腸師

幾香

發現是靚午普遍都差過是靚晚

腸多過蛋

759熟客
叫佢留貨俾我

聽個名都覺得難食

是

好似好好食

咁都靚午?

冇氣炸?

食飯師

好食過黑橋牌？

黑橋牌好食D

唔好成日都氣炸氣炸好唔好

想塞爆她的嘴

蒜味師

夠飽？

香腸師